windows問題

有無巴打知係咩問題 重裝左幾次都成日用用下blue mon

上網search下個錯誤碼
全部都有解釋

問題係次次錯誤碼都唔同

windows 係軟件嘢，應該入軟件台問

你貼哂出黎俾大家分析下